{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053994",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1562958880/byeolgeuligopensyeon-nam-yangju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698918960536&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6342989&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.403001%2C127.301384&sort=RECOMMENDED&top_dp=230000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=214329107&selectedRatePlan=248245287&expediaPropertyId=48811215&searchId=784e01d8-940c-47b6-8bb8-80ac7c4ed140",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "별그리고펜션"
    },
    "text": "ビョルグリゴペンション\\n\n大韓民国キョンギ道ナミャンジュ市チョンピョン面モコジロ124-10\\n\nナミャンジュに位置するビョルグリゴペンションで快適で心地よい宿泊を楽しむことができます。 ここにはシーズンごとに運営される屋外プールがあり、無料特典としてWiFi及びセルフ駐車も提供されます。 , ホテルのサイズ:5つの客室、チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:22:00、チェックアウト時間:11:00、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要となることがある、幼児用ベッドなし、ペット:ペット同伴不可、インターネット:共用エリアで無料Wi-Fi及び有線インターネット提供客室内無料Wi-Fi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:指定喫煙エリアの独身または乙女パーティー禁止",
    "QA": [
        {
            "question": "ビョルグリゴペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ビョルグリゴペンションは大韓民国キョンギ道ナミャンジュ市チョンピョン面モコジロ124-10に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ビョルグリゴペンションの特典は何ですか？",
            "answer": "ビョルグリゴペンションでは、シーズンごとに運営される屋外プールを利用することができます。また、無料特典としてWiFi及びセルフ駐車も提供されます。"
        },
        {
            "question": "ビョルグリゴペンションの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ビョルグリゴペンションには5つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "ビョルグリゴペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ビョルグリゴペンションのチェックインは15:00から22:00まで、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "ビョルグリゴペンションの旅行に関する制限事項は、新型コロナウイルス感染症に関連していますので、ご予約前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ビョルグリゴペンションのチェックインについての注意事項はありますか？",
            "answer": "ビョルグリゴペンションのチェックインの際には、事前に宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認し、予約確認メールに記載されている連絡先にも事前に連絡してチェックインの案内を受ける必要があります。また、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金を準備し、政府発行の写真付き身分証明書も必要となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ビョルグリゴペンションではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ビョルグリゴペンションではペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "ビョルグリゴペンションでのインターネット接続は可能ですか？",
            "answer": "ビョルグリゴペンションでは共用エリアで無料のWi-Fiおよび有線インターネットを提供しています。客室内でも無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ビョルグリゴペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "ビョルグリゴペンションには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ビョルグリゴペンションでの喫煙は可能ですか？",
            "answer": "ビョルグリゴペンションでは指定喫煙エリア以外での喫煙は禁止されています。また、独身または乙女パーティーも禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 641
    }
}